是日晚餐 花膠

配生菜🥬

濕得滯

索哂啲湯